熊仔頭以後唔洗拍片了

蒙面法

rip

工作需要可以括免
youtuber算唔算一份工作呢

ig雞唔可以蒙面

全民youtuber

白兵兵

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長
=====================================
建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

全民態仔頭

唔可以帶去遊行je
拍片可以

rock哥果d算唔算

冇交稅喎

On9
不嬲口罩都有防禦作用
無病戴先正常
究竟幾無腦先會簽得落封信

大把人有工返但係唔洗交稅

我養佢！

有公司咪有交稅囉，佢做左咁多年接咁多大廣告點會冇公司

唔係話遊行/集會唔得咋嘛

大是大非自然出現真。香港人，唔掂就我養你

一人暴動都得 點解一人集會 一人遊行唔得？

on9 要郁你咩都屈得 邊有道德低線

班狗冇講法律好耐啦

好似公安條例下定義係至少要三人定5人

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

你試下全黑口罩經過狗，照拉鳩你